頭條新聞：第17集 — 今季最後一集

何韻詩：「就係在這麼沉重的時候，我們需要一點幽默。」

頭條新聞亦可能係一直貫徹喱一個道理，幽默需要，但只需一點，唔好玩膠玩出火，或忘記咗重要嘅目標。

要懂得有適當放鬆

做多集啦
總結埋721

721見

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

小丸子的心事

一貫高汁
不過頭條新聞越高汁
香港就越會處於一個困難既地步

我寧願有一日睇頭條係笑唔出既